政府無視民意，毒港害國，警察濫權，舆民為敵。

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)